1Q題: 黑驚去臺灣邊個地方可以變李拾壹

1Q題: 黑驚去臺灣邊個地方可以變李拾壹?

準備被人秒

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：